睇黎又要我地暴市大佬暴聯出手幫細佬報牛

細佬豬4粒真係幾修家，做大佬冇奶油唔出手相助